正式宣布 邊個再聽izone x1啲歌就係藍屍一三五毛

呢頭爭取民主 個頭聽造假團嘅歌 要抗爭就做得徹底啲 抵制所有黑箱作業
再俾我見到有wizone/one it 建議大家快啲割牠們蓆🙏🏻

岩牙…最憎izone

收皮啦 宮脇咲良世界第一

周庭妹妹...

不能同意更多

我係藍絲黎可以聽..？

樓主正傻鳩

個bkgrd

背景？

我支持izone 你們可以打我了

我淨係聽1000%聽彩演唱歌

半割得唔得X1呢D白頭佬公廁團要唔要都罷
Iz*one就唔同喇又有架妹仔又有日文歌

我願意用X1 11條仔條命換IZONE 11條女平安過渡埋呢1年半